警犬夠唔夠膽機場放催涙彈同開槍?

機場交通咁西
唔洗tear gas都收你皮

係搭車時間長啲既，但都叫做多途徑去到

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署